Undercover found in MTR station after it closed

Resident found that someone pretend protester in a closed station, Sheung Shui. And the evidence shows he may be a undercover.
You could see that the station is closed, but lots of masked man could access the station. They try to stop recording using the touch and refuse to answer what he was doing and who they are.

upvote

Police framing on protesters

push

PISH

Tui #chinazi

pish

Through a smashing party in the station, and we will see tvb news report tmr claiming how the “pro democracy rioters” had destroyed the facilities

Let me predict the future
Communist HK police would claim that there were so called “destroying station by rioters”

pish
fight for our future

Obviously, they are popo

Carrie lam and the police are so stupid

Police

One more video shows the masked man wanna to use pepper spray.

Who could get pepper spray in HongKong? yo~

So crazy. HK police force (a.k.a. HK Terrorist) tries shift the blame to the so-called protestor. Probably preparing false evidence to accuse the dissidents.

These scums of society defied laws. HK no longer rule of law but rule by woman and official Terrorist.

Actually, those gang of figermen are the problem for Hong Kong. They just help the Government to attack the protesters and destroy the facilities in MTR station

This is so weird! The gate wasn’t damaged but how the protestors got in safely. Must be undercover of police or MTR

FUCK DAT POPO

Torch, not touch
One of the masked guy filmed carrying a can of pepper spray in another footage. ->

Only police always using that kind of flash

And the same in Kwun Tong station - why did fire started AFTER the station is closed and filled with hkpf?

Upvote